有冇人會做足哂過年嘅傳統

年初一唔洗頭掃地洗衫
初四唔可以出街
年初七唔可以遠門
年初九唔可以晒衫
唔知點解越大越覺好笑

細個新年好開心

新年唔可以講個死字

初四要返工

初四唔可以出街 <<<

無可能
因為要返工

屋企一屋耶撚 都係迷信不過點都好過咁多禁忌咁撚煩

年初七新界去港島返工算唔算出遠門

有個藉口射波